[求救]有冇大師教小弟贏馬會錢

小弟下星期去旅行

想贏啲車馬費

All in 克羅冠軍